[反了反了] 清潔龍阿德做五大訴求手勢！

阿德真係走得好前

睇真啲原來隻手係四隻手指

冇計啦佢得四隻手指

【白色恐怖】畢業班相被P圖 學生抗爭手勢「五一」竟變「四二」

公務員都有黃

又幾好笑

佢走得太前